# Teste Co.Aktion FrontEnd

### Sistema feito e aplitado todos os requisitos pedidos, porém não houve tempo para a conclusão do deploy.

Para iniciar a aplicação:

  * Instale as dependências:  `npm install`
  * Rode a aplicação:  `npm start`
  

## Usuários já feitos no banco, mas sinta-se a vontade para criar outros :)
#### usuário: admin@admin.com - senha: 123456
#### usuário: user@user.com - senha: 123456

## A aplicação iniciará automaticamente em [`localhost:3000`](http://localhost:3000).


